保護 XX 或 X 嘅小朋友

都未開始欺凌就開記者會

年中大把人比人校園欺凌到有精神或者自殘問題就唔理

毅誰當差真係地位過D?屌你老母我就要d狗生生世世無面見人